大家小心！輕鐵站裝cam

兆康輕鐵站裝定cam
唔知係咪想捉人

又會咁啱個cam壞左都有

唔知港鐵想加d咩去保護香港安全呢

你好少坐輕鐵？

一早個個站都有啦。。。望下上面啦。。。

又想制白色恐怖